Projet réalisé dans le cadre de l'UV IC06 (Industrie et conception de jeux vidéo) à l'Université de Technologie de Compiègne

Réalisé avec Claire Guyot, de février 2019 à juin 2019

Release finale dans le dossier SpaceOperation (fin de travail perdue, non disponible sur master)